%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Titlepage     %
%%%%%%%%%%%%%%%%%
{\advance\textwidth-2.15cm
\hsize\textwidth
\columnwidth\textwidth
\usebackgroundtemplate{
	\begin{tikzpicture}
		\path [outer color = avorio, inner color = white!90!avorio] (0,0) rectangle (\paperwidth,\paperheight);
	\end{tikzpicture}
	}
\begin{frame}[plain,c]{}
\hypertarget{titolo}{\titlepage}
\hyperlink{indice}{\mybutton{Quesiti \faExternalLinkSign}}
\hfill\hyperlink{teoria}{\mybutton{Teoria \faExternalLinkSign}}
\end{frame}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Indice categorie %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\part{Categorie}
 \begin{frame}[c]\scriptsize
 \hypertarget{indice}{\frametitle{\Gape[10pt]{\standardshadow{Quesiti per Categoria}}}}
 \begin{columns}[T]
 \column{.50\textwidth}
  \begin{enumerate}\setbeamerfont{enumerate item}{size=\large}
   \item {\color{unidgreen}\textbf{\hyperlink{LV}{Logica verbale}}}
   {\setbeamertemplate{enumerate items}[default]
    \begin{enumerate}\fontsize{7.2}{8.64}\selectfont
     \item \hyperlink{SV}{Serie verbali}
     \item \hyperlink{TE}{Trova l'intruso}
     \item \hyperlink{AV}{Analogie verbali}
     \item \hyperlink{SCS}{Sinonimi, contrari, significati}
     \item \hyperlink{ET}{Etimologie}
     \item \hyperlink{CF}{Completa la frase}
    \end{enumerate}}
   \item {\color{unidgreen}\textbf{\hyperlink{LD}{Logica deduttiva}}}
   {\setbeamertemplate{enumerate items}[default]
    \begin{enumerate}\fontsize{7.2}{8.64}\selectfont
     \item \hyperlink{SL}{Sillogismi}
     \item \hyperlink{CN}{Condizionali}
     \item \hyperlink{PA}{Negazioni categoriche}
     \item \hyperlink{NM}{Negazioni multiple}
     \item \hyperlink{RM}{Relazioni meccaniche}
     \item \hyperlink{RPS}{Relazioni problem-solving}
     \item \hyperlink{PAU}{Proposizioni autoreferenziali}
     \item \hyperlink{PAR}{Parentele}
     \end{enumerate}}
    \item {\color{unidgreen}\textbf{\hyperlink{RL}{Logica argomentativa}}}
   {\setbeamertemplate{enumerate items}[default]
    \begin{enumerate}\fontsize{7.2}{8.64}\selectfont
     \item \hyperlink{TC}{Trarre una conclusione}
     \item \hyperlink{MP}{Esprimere il messaggio principale}
     \item \hyperlink{SI}{Riconoscere una supposizione}
     \item \hyperlink{RA}{Rafforzare un'argomentazione}
     \item \hyperlink{IA}{Indebolire un'argomentazione}
     \item \hyperlink{FA}{Identificare il passaggio logico errato}
     \item \hyperlink{STA}{Individuare i ragionamenti analoghi}
     \item \hyperlink{IP}{Individuare e applicare un principio}
    \end{enumerate}}
   \end{enumerate}
   \column{.50\textwidth}
   \begin{enumerate}\setbeamerfont{enumerate item}{size=\large}
   \setcounter{enumi}{3}
   \item {\color{unidgreen}\textbf{\hyperlink{LN}{Logica numerica}}}
   {\setbeamertemplate{enumerate items}[default]
    \begin{enumerate}\fontsize{7.2}{8.64}\selectfont
	  \item \hyperlink{PDC}{Problemi di conto}
     \item \hyperlink{SN}{Serie numeriche}
     \item \hyperlink{RP}{Rapporti}
     \item \hyperlink{CT}{Calcolo tempi}
     \item \hyperlink{TCB}{Tempi combinati}
     \item \hyperlink{MD}{Medie}
     \item \hyperlink{DT}{Distribuzioni}
     \item \hyperlink{PB}{Probabilità}
     \item \hyperlink{PC}{Percentuali}
     \item \hyperlink{CC}{Calcolo combinatorio}
     \item \hyperlink{VTS}{Velocità-tempo-spazio}
     \item \hyperlink{AS}{Aritmetica simbolica}
     \item \hyperlink{CD}{Calendario}
     \item \hyperlink{RVB}{Incognite}
     \item \hyperlink{AGF}{Grafici e tabelle}
     \item \hyperlink{AFG}{Analisi figure}
    \end{enumerate}}
   \item {\color{unidgreen}\textbf{\hyperlink{LVS}{Logica visuo-spaziale}}}
   {\setbeamertemplate{enumerate items}[default]
    \begin{enumerate}\fontsize{7.2}{8.64}\selectfont
     \item \hyperlink{SVS}{Serie visuo-spaziali}
     \item \hyperlink{AVS}{Analogie visuo-spaziali}
     \item \hyperlink{EVS}{Trova l'intruso visuo-spaziale}
     \item \hyperlink{RDF}{Ricerca differenze}
     \item \hyperlink{RD}{Rotazioni - riflessioni}
     \item \hyperlink{OR}{Orientamento}
    \end{enumerate}}
    \end{enumerate}
  \end{columns}
 \end{frame}
\setbeamertemplate{enumerate items}[default]